林鄭月娥 遺臭萬年

係咁嘅 小弟係外國讀書 未能及時翻香港支援 霖住出綿薄之力 於是收集左一d相關嘅嘢 post係學校民主墻上面

一于搞個遍地開花

sorry for 1999

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

PUSH

推咗

推埋右

感謝

呢到咁多人屌你老母呀